{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 라벤하임펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の際の注意事項をお知らせいたします。 利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセル料をご確認ください。 予約変更の際は、カスタマーセンターに連絡して変更可能かどうかと手数料を確認する必要があります。 単純な心変わりまたはお客様の都合によるキャンセル時にキャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金はご予約の際に決済されないことがありますので、当日現地にてお願いします。 最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しはできません。 レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。 業者の物品の破損または紛失した場合、業者を基準に弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット同伴は制限されることがあります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。 事前予約のキャンセルなしに使用しない予約の件は、払い戻しできません。 付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージと実際が異なる場合があります。 入室施設案内は予約特典とメゾネットタイプ、ペット同伴、駐車可能、渓谷隣接などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約変更時に確認するべき内容は何ですか？",
            "answer": "予約変更の際は、カスタマーセンターに連絡して変更可能かどうかと手数料を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の注意事項はありますか？",
            "answer": "単純な心変わりまたはお客様の都合によるキャンセル時にキャンセル料が適用されます。キャンセル料は割引前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払えばよいですか？",
            "answer": "追加人数料金はご予約の際に決済されないことがありますので、当日現地にてお願いします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合の対応はありますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合、どのように対応してもらえますか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損または紛失した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "業者の物品の破損または紛失した場合、業者を基準に弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット同伴は制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日利用可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で利用できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "事前予約のキャンセルに関する注意事項はありますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しない予約の件は、払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とアメニティについて教えてください。",
            "answer": "付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージと実際が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室施設案内にはどのような選択肢がありますか？",
            "answer": "入室施設案内は予約特典とメゾネットタイプ、ペット同伴、駐車可能、渓谷隣接などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 547
    }
}